[tt2] tap titans 2 公會招人

火火月亮太陽

戰隊xp現時18655
公會排名840

要大量新血
63dm6
63dm6
63dm6

無入會要求
得閒做下日任得閒打下王就得

仲可以線下出黎發夢都得
we connect

巴打仲有無位？

我想入但打到1200 only...

新手入得？打到一千